（殺你阿） 阿仙奴對車路士 車迷專區

0345 4/1/18 深夜虐老

三打白骨精

G

含撚吧阿犬！！！

閪時間

Lan

Out

-6

Love Willian

請假今晚睇波

沙奴

0-2

皇天擊殺阿狗 阿記喪鐘敲響

雷斯係咪傷咗

會唔會真係去阿

去阿但無山狗交換真係皇天擊殺

閪女人邊有咁易比你估到

U 2

IG?

0-3

今晚贏幾多球?

聖女

今晚要大破阿犬!

Hazard Morata
Alonso DW Fabi Zappa
Kante
Rudriger Christensen Azp
Tbo

點知出敬老陣

又出352派分

又352 屌你干狗

私家雞再現

352之餘仲要出巴卡約高
出飲水好過啦

咩事呀
又巴卡約高
干地想敬老咪出聲囉

屌，又出我

深夜西波
99%

深夜西波，干地對親雪加就變on 9

雲爺爺私家雞

深夜西波出西陣 點睇

敬老

屌

又敬老

咁既陣想贏人

估撚到咁出

咁嘅陣都贏到波我即刻跳樓死

好撚保守，每次大戰都出咁上下陣

瞓得 諗起又要睇巴卡鳩下鳩下就火滾

巴卡會戰勝歸來

牙銘對親阿都例牌柒下柒下
出沙包好過

反干不是無原因

又無飲水

屌好心343出柏度啦仆街

飲水後備

就算唔出柏度出金章安都好呀

不了

識野

其實干地都估到阿狗實用343去克制我地，
但係唔敢用返343去同佢碰過

干地個戰術343係前場都控唔到粒波，主要2閘太撚廢兼中場無發電機

屌你老母又敬老

巴卡請生性 唔好一個累全家

唔洗擔心
實預埋法比一齊

訓了 西波不看

Fake fan

全能中場好撚難買，
唔怪得干地咁撚想要尼恩高蘭同維度爾，
一日冇佢地呢款球員都打唔掂套352

Watch or not?
London derby

TRUE BLUE呢

我係true blue

屌你老母又出撚陣

干地保守到

有預感安仔會後備上陣救車一命

早晨

巴卡換飲水已經好唔少啦

瞓醒開條link 見到咁既陣
真係想瞓返

lan

好多人屌緊唔出飲水

有冇link子

dc入波

又要睇到巴卡on99

true blue lm btw無安 又做爺爺私家雞

飲水

諗起巴卡就嬲 上場飲水打得咁好

sop://
sop://
sop://

出BAKA 今場又要10打11

出法比加巴卡 姐係中場少兩件
點撚樣踢

寧願放安出黎 唔要巴卡 踢343

安打大賽有機會爆seed 但巴卡*352就一定閪

唔撚睇了 準備聽日係公海見到一大堆獌高開po抽水

貢獻方面法比都可能會有既
但係baka根本就係喺中場搞屎棍

baka踢好啲鞭9我啦

唔出安

屌 估中曬starting
西波西時間西陣

咁都無foul

原來有天神

打利 熱果種出352都有d原因
打阿狗都唔敢出343 cls

比波啦傻閪朗屌你老母死垃圾

法比你死左去啦

阿未必逼足全場 法比可能有用
巴卡有冇人逼都會甩

好耐冇聽何輝講波

全力G持半場換飲水

其實阿個3件後防其實都幾唔穩下

無大鳩魚is good

求link

利後防夠唔穩，咪都係攻唔到入去

到底干地驚雲加乜柒

屌你老母又見到藥膏，見到就火

一件巴卡夠頂佢地三個（派膠能力

摩西

達

話說呢幾場打阿狗都有人食紅

敬老尊賢牙

ON9銘真係剩係識向後傳

牙銘無腳好

銘仔d傳波

屌你老母摩西

好野又做唔到個波上去
一出法比巴卡都估撚到

Feel到會失波

向後傳都好 唔好輸波先啦 再輸真係私家雞呀

干提打阿狗次次表現都唔好

仲要睇幾多場巴卡

屌 再出baka唔撚睇

baka = 新契仔

希望早日出飲水

衝爆佢呀車仔

天神

希望E件真係可以百屌成材 好篤眼篤鼻

波都做唔撚到我屌你老母有前場fk你猜波

斬佢老母啦戇鳩干地

又想踢死世三

法比廢到一個點

甩完波未啊垃圾法比

法比真係廢

世三

卡希爾啲傳波

屌你老母 要偽隊帶波上前
我睇緊啲咩

法比個位換飲水啦

好心70分鐘後先好用法比

Wa dllm 好撚危險

殺爆佢

角球都唔識開屌你老母法比

世三一路帶波 你個仆街巴卡藥膠真係可以企係到睇佢跑

球商問題

D傳波好撚柒廢

我對佢冇期望

球證嚟

嘩法比

又中場垃圾孖寶 干地

見到佢真係想死
又慢 傳波等人迫到冇位傳

換飲水呀屌你老母

屌你干地 出咁既陣就估到啦

藥膏等波到

屌你老母仆街達

快撚啲激死雲加得唔得

單刀 屌你老母莫拉達

達仔廢到

達對腳廢到

費托再世

笑

屌你垃圾達

痴撚柒線

屌你老母呀廢閪達躝啦陷家產死全家啦

達依下真係幫唔落了

達仔隻腳真係世界級廢

屌你老母達

還我哥狗

唉

達囝我屌你老婆啊

單刀都唔識入，屌你老母

我寧願你抽射

DLLM

下?

上場好地地343 今場又出番個on9陣做乜

仆街死啦屌你老母 龍都唔中

任你射 你射出界

一流走位 九流射術

達子單刀

輕鬆單刀

屌達

新王子

笑話

柒撚過LKK

咁都唔中龍

達囝對腳廢撚到冇信心

單刀龍都唔中 世界級

差啲打爆個芒

痴撚線 射到咁

痴撚線
龍都唔中

比我都入到啦。好機到咁

對腳有無咁撚廢呀

屌你垃圾達 斬左隻腳佢啦

屌你老母垃撚圾達子啲埋門

上年下半季既狗達都冇咁廢
到底達點做到

又嚟多下

達子......

屌真係好撚垃圾 用個頭啦

買左個頭 無買隻腳

估到會唔入
無期望過

任你推 推到順哂大把時間射
屌你龍都唔中

心累了

大大聲屌出黎

廢撚到

龍都唔撚中

比柒頭安射 起碼中龍

邊個反安同時唔反達既 我屌爆你老母

比人笑撚死啦達囝

我都識入啦仆街達 你做緊乜柒呀 仲要冇人逼你都咁 仆街啦

達d走位唔差但射得真係

好撚嬲

AYI IN
PLZ

冬季轉會過多啲錢要埋佢對腳ok?

有運

唔用對腳就斬左佢啦好嗎

醒未呀摩閪

買個識用腳既前鋒啦

屌
我以為係比會長接實
點撚到佢可以射出界

屌 達子想點撚樣

On9波

嚇撚死

差d輸9埋

咁都唔入，有運

賓施馬咁廢都入到

卡吐去射都好過達

哇

嘩屌

又運

撞柱再撞柱

嘩平安鐘

嘩你老味

強運

diu -6到

兩個一撚樣唔怪得皇放

嚇到鳩都縮埋 屌

卡吐係咪hi到先中柱？

Dllm 好撚驚

山齊士慘

爭啲輸 屌

一人一次無數啦

好似層相識既畫面 係社區盾定足總杯

莫拉達 躝

幾好運都冇用 我地前鋒對腳廢既

嚇到個心離一離

巴卡達子兩個真係契仔嚟，幾垃圾都用

屌 好撚彩到

起身啦摩西

叫達學下第一條友咁頂啦

話唔定得

究竟踢緊啲乜撚嘢

返去訓啦

仆街達就話冇得簡 巴膠真係屌

訓撚醒未啊 控個波都甩

追啦巴卡

達冇得講 有時交到貨 有時做王子

打2個前鋒連搵人拉邊都冇 干狗去死啦

屌你老母出番343 干提飲水得唔得 次次352西波

還我飲水

出阿衣仲撚衰

跑得慢到

場場都miss 2-3個機會 我屌你老母呀

達子隻腳除左用黎行同跑
真係無咩用

散步

人地一個overlap就完成攻勢，屌啊垃圾車

銘冇撚用架啦
換沙包啦屌

飲水夾開簡迪 又交到貨 點解就係唔出佢？

屌 走啦達

仲識仆街

屌你老母 岩岩達仔果球 唔撚洗哥斯達,就算Ba都入撚到啦on9

後防好膠

達後備係阿衣 咁用達仔都無得講
有飲水唔明點解要用baka

巴卡咪撚再散步啦屌你老母西

好想馬達返黎代替莫拉達...

對巴塞肯定西波 各位手足可以早啲訓

屌 傳完腳波唔走位 企係到做乜鳩

我都入呀屌！

我地上季都有呢d
今季

學界級埋門

Baka 一上場就紅氣

阿朗都射得好過佢

夜媽媽睇到個人慶呀真係

反巴>>>反安

巴卡做咩跑到米基咁撚樣

垃圾達

飲水上場踢得咁好都冇得出

達用得太多，踢得差都唔換

發完波瘟未呀
達子

達年中浪費幾多機會?

出安好過達

正式宣布 達子同尻古無撚分別 垃圾

M9真係...0對抗 一有人埋身就訓低

睇佢西甲片 明明識射波

黎到英超 搏炒番西班牙？

呢場踢得咁放兩邊都有大把機會
達子把握力咁差真係會害死全家

乞衣頭都好撚過巴卡啦 起碼識郁先

唉達

。

中場又輸撚哂 俾人壓住黎打
On撚9

屌你對面自己KICK自己腳

廢達傳到咁

莫躝達

因為亞衣更差，一唔係就世三假9

有冇巴打有電腦直播line？

因為後面係皇馬人腳

古圖

卡吐

上場個陣係副選 今場果d叫正選 我睇唔透
飲水 魯迪加

巴卡散夠步未

古圖斯勁撚到

屌你老母巴卡

干地 on9 352 冇眼睇
注定成場比人禁住黎攻

呢球真係輸得 卡吐

巴卡約高D 太空漫步好犀利
原地5CM以內 彈下彈下 跳下跳下

法比都屌晒鬼

一個助攻 一個單刀王

好難揀啊

又平安鐘

DIU CAHILL

用呀衣連表演射失單刀既都冇
啲走位亂鳩咁黎

古圖求救世日

垃圾baka躝返去後備啦

Baka rubbish

真係救到先中柱

卡吐救全家

藥膏啲企位好撚柒呀

卡膠我屌你老母

達子走位係好
但射術柒過卡雲尼

干地似想睇世三玩多次爆旋陀螺

巴卡d比波慢到

達你返西班牙食屎啦

卡吐呢兩季霸氣左

卡雲尼 10球射3,4球
達子10球入0球

餵大哂個胃口

卡吐真心穩咗好多

牙銘

出唔到波摸西

有角球都冇用都係7

卡吐真係點都要留

所以味叫佢單刀試下訓落地用頭

韋太子仲勁過法比 巴卡

靠依個垃圾前鋒打防反就含得撚，d把握力可以咁恐怖

莫躝達真係嘔血過睇黃紙

啊朗比人蝦

預咗

Bellerin係咪counter牙朗？

你話事咩

佢自己出聲走 皇狗都冇話一定要

最少跑得先 中場多個球證有咩用

換巴西隊長打無鋒算啦

比比爾連屈速

快啲用方程式啦

99speed vs 39speed

巴卡隱撚左形啊

Baka終於做到d野

廢閪約高都識中龍啦你老母

唔好比啦 好柒
我地個兩個連帶波上前都好智撚障咁

唉 屌

阿朗又比比爾連屈速

巴卡呢下算交到貨

中龍當你贏

巴鳩

baka呢下埋門都好過廢拉達無壓力單刀

baka 都射得好過達

韋太子仲好過某歐聯最佳中場

中龍算係咁，屌你老母

駁唔到

巴卡都射得好過達

lan達

巴卡都仲話比人壓住 仆街達果下真係屌老母

訓先 怕爆血管

法比 真係一下手術刀

兩舊屎鬥唔臭？

起碼大大力ban中龍
唔似達子輕鬆射出界

如果有飲水個中場真係會好好多

健康屎 vs 肚痾屎

超人紅血用死光咋

之後果60分鐘都係冇力咁踢

除左識同條女玩ig 仲有咩用

法比同巴卡加埋有無100歲
硬係覺得佢地好似有風濕咁

莫躝達 out

Baka weak foot俾人壓住都中龍
Morata你話你頭先做乜撚

大家覺得張伯屎定洛夫難垃圾啲？

睇杜奧巴dvd睇左啲咩

韋太子其實都真係仲ok
仲以為無貨交

可能整係睇左第一季

睇左初黎報到果個豬油巴

老虎撚廢d

達子睇咁多巴哥啲片都冇用

Only header

睇左點拎牌

睇到電話冇電都未入到波

睇左頭果D 片段

學識左巴哥係更衣室果d舞步

莫拉達

即係360度無死角係咁睇歐聯巴哥個哥球

豬油巴頭先果球都入啦你老母

可能學點慶祝 剷草

飲水出未

睇死廢拉達一陣又頭槌入波

飲水呀

入到波 我冇所謂

肯定掛住打j啦

踢乜鳩呀屌

係就好

照反

達囝入到波我理得佢點入

法比防守

法比今場搶好多波

仲廢過ba

點解打親呀記都咁

今場只屌垃圾達

巴卡防守剩係企係度做乜撚樣

巴卡約高咁後生就識養生
跑得仲少過干地

垃圾達入唔波都要屌

摩閪真係好撚柒

屌你老母出啲力 教訓一下雲爺爺啦

BA係車好對版 唔好拎佢黎比

我屌佢老母

巴卡呢下又要屌

有預感安仔或者柏度會有波入

車仔入波未啊

我屌你

Baka

睇下有無犯規

屌喇星 法比加 約膠

又要等安救世了

baka遊魂呀

摩閪今日係咪high撚大左？

moses baka on9

呢球長傳靚到
BAKA ON撚左9?

痴撚線 成場波得法比一個正常 其他全部都係垃圾死廢人

And morata

Baka個樣 訓醒未呀

仲有防線既

垃圾到呢

次次打阿狗都咁垃圾

上場踢得順好多

屌你老母 巴鳩

摸西打阿狗真係例牌做柒野

雖然都好膠，但352嚟講今場都算係已經踢得好啲嗰幾場

古圖都好正常

法比好上力

azp

屌你老母巴卡唔跑就換啦屌

條中場唔撚掂仲踢3個中場把撚咩

干地唯一贏阿狗就係世三踢到成個世一咁果場

morata out
baka out
moses out

willian in
pedro in
zappacosta in

巴卡乜撚都冇做過都好似踢左120分鐘咁

反干反BAKA反達反銘

罰球！郎！

罰波

牙朗 啪啪啪 FK 啪啪啪

慢撚到

真係抵夏薩特想走 永遠d機會比晒其他人又入唔到 自己就做發電機

好彩佢吹
呢下係foul啦

呀朗黎啦！

Baka真係好漫不經心

佢打阿不嬲醒神d

有罰球射

太近

世三屌哂鬼

呢個真

baka on9

巴卡跟山狗後面跑又唔逼做乜9

想鏟草

阿朗靠你

牙朗golden chance

真係太近

好難CHOCK 角度

難得唔中龍

牙朗

不如會長幫多次法比啦

唔緊要！

明明係一場入球show來 比兩邊廢人搞到0比0仲係

Ozil 好勁

屌你巴卡真係on9

巴卡約高係咪充氣娃娃黎

唔係卡吐同有運一早1:0左啦

法比

係近得濟 呢d搵法比射仲好

巴卡真係慢步人生路

法比同山狗攬

對面ozil仲積極過Baka

留意到奧燒好撚上力

法比係咪想笠山狗波衫

法比好撚好笑

巴卡係後面慢慢跑唔撚追 睇住人遠射on99

好好笑

笑撚死

法比: 過埋黎啦

笠9佢波衫

法比：快d過黎

法比今場防守幾正路

山狗即刻下火

ozil好勁

除左巴卡

飲水 沙包 pls

屌你老母摩閪躝啦

煙王今場幾好波

法比防守好過巴卡10陪

屌你on9銘

法比：死阿狗剷鳩我 （轉身）熟嘅 冇事，攬攬先

山狗下火下得幾快

睇銘仔攞波就知甩硬

西波

標波幾快

遲早都自己人

牙銘想點

出沙包爆下好撚過條on9摩閪

巴卡

巴卡所有野都慢一拍

屌 你 老母
巴卡約高可唔可以積極少少呀
屌你老母小兒麻痺嫁你

無撚用

牙銘真係唔識架喎

世三好幾球都唔想比達

有冇電話我即刻打比干地
好撚燥

巴卡明明會上前返後，
但係去完個位就唔撚郁，動作慢半拍咁想點

巴卡真係好廢收起佢出柏度好過

azp今日做乜唔上去助攻呀

baka aggression 0

比佢不如自己射

達仔拉位好過射啦

點解世三唔獨食啲 成日傳比藥膏有咩用

轉343

換走baka 牙銘
入Pedro 沙包

咁都牌

比D阿狗叫私家雞啦 干地你做下野啦

法比好撚無辜

法比今場好勤力

點上呀 個中場輸哂

中波

好似中左麻痺咁

咁都俾牌 on9

下咁都有？

好想知d倫敦車迷點睇巴卡

巴卡幾時先識打btb中場啊

中波喎

中波先喎屌

中波吹乜9

夾硬整張黃比法比
咩事

吹乜9 仲要比牌

垃圾球證

所以話當年艾辛真係好撚勁

煮~~~

法比呢下處理得差

好靚

Kante

巴卡條on9仲係度睇緊波

kante勁到痴線

夏薩特真係激到就爆血管

真係好需要維度 尼恩高蘭呢D
呢D位真係比佢地後上

加埋飲水仲勁啦

簡迪

今場法比先btb

究竟班友有冇練 finishing

達又唔現位 雖然法比射得差

有幾次射中都搵唔到人

法比打得幾好，巴卡，達，柒頭銘死全家

kante真係世界級

屌你老母咩莫拉達

巴卡個位換佢地fit撚晒啦

唉屌 干地悔改未

成日個鏡頭影住世三個無助樣

達冇鬚靚仔好多

世界第一防中

飲水可能入左

hazard:點解我啲隊友咁撚蠢

巴卡換飲水直接比法比淨攻算啦

有佢地事但一個替巴卡已經搶撚爆條中場啦，
洗撚Kante一打二咩

兩個可能干地都心儀又搵過

煮個麵先

跟本車仔就好需要一級嘅box to box

掛住做人拍拖m9

咁踢法 夏狗完季應該會想走

比隔離阿狗笑9達子迷雲啦

罪犯： 達 藥膏

睇摩閪踢波真係火滾
一係回後一係時間停頓
同安一樣

今場失分達真係最大責任

其實巴卡係咪真係小兒麻痺
佢成個人好似比人打左懵仔針先落場

我係夏神我都走

世三幾球嬲撚到

世三走啦係我地對你唔住

莫拉達真係唔識用腳入波，踢車仔咁多場晒左幾多機會

相信我車 黃金下半場！

銘雖然廢但都無呢d致命失誤

Tat頭》Tat腳

沙包IN啦
成條右路上半場有撚出個波咩

藥膏打得唔差啦

成個上半場係咁甩波 屌

等陣會唔會換走達仔

達真係成日都單刀miss
最少都中龍啦屌

唔好講之前果d，就咁數依兩場已經三球單刀,可以一球都入唔到

藥膏只係一件四肢發達既波牛

平行時空嗎

有
省人囉

點解d單刀機會永遠俾條廢柴執到

干地快撚d捉佢練單刀啦屌

下下眼神防守

垃圾銘做駁腳 出埋d垃圾波

Miss you

巴卡踢法係參考佢？？

BAKA換飲水哥啦

想屌班廢柴咁濟

最矛盾係換佢出亞衣，你連d射失都睇唔到

簡迪條on9唔撚係人黎

點打

MISS你老母 叫佢仆街斷腳死啦

睇多次仲嬲

球單刀真係離撚晒譜
龍都唔中之餘仲要差幾個波位

走位靚

前場反擊好似4v4咁上下
世三 比baka條on9仔
之後佢輕輕力橫傳比moses
成個反擊無撚左
右路兩條死廢柴

有時真係寧願條廢拉達單刀大大刀抽埋去算
學人玩角度

岩岩先入完波

我覺得會有驚喜

摩西斯以前又話過人王
成日唔敢過人 係要回傳

再咁踢夏神實走
咁多球冇球入

哥達回家好嗎?

唔夠之前對韋斯咸離譜

今時今日仲MISS佢嘅都弱撚智啦

上柏度/安啦

我理撚得佢 我只係知現家我車達仔要有波入

條撚樣hea撚到 鳩傳個波比世三跑就算

冇達仔就冇進攻

果陣如果係買拿卡而唔係件柒頭就好

真心馬達可能回到家

屌你老母閪啊

哥狗係呢場hat trick左啦 屌達

達仔主力攻就唔防守

阿記今日條防線咁垃圾都入唔到波

屌你出場有冇第二句

依家番黎中場佢冇地方踢

老鼠 咬佢

同費托單刀個球差唔多肉酸

打幾次反擊都唔夠人，得兩條友對3,4人

達子係廢
但懷念哥狗真係弱撚智

講真 一個國腳點解finishing可以咁差

想當年麼西係韋根仲係過人王

一地頭先場國王杯先入完波

做吉祥物

Dc今日後備入替5分鐘就入左粒

屌你老母啦搞屎棍賤種 快D仆街死啦

同後衛腳冇分別

佢返黎打Cam好打好多 分擔世三

得世三 法比 kante踢緊波

個球比kante都應該入

不過講真唔出達子成隊又唔識攻 好撚矛盾

200m Kane la

干地想要先得架

轉343呀屌
baka out
Pedro in

當初買多個前鋒 都唔使咁慘

巴膠 摩閪剩係識橫傳 兩個廢人一向前傳就失硬

哥狗雖然格好撚閪，但係佢踢波真係好有火。

足總盃決賽打少件都冇放棄

好似呢球柒啲， 費托扭完ddg 要「咬」腰射

客觀講 柒頭達d護波係好過哥狗
打343/4後衛會有用
不過埋門真係學界級別
作為前鋒都係躝把啦

馬達近況好勁

好老實講cahill都入
應該得達同moses會唔入

下半場 baka換安 即贏

戇鳩仔干地 是但搵條友都教得好過佢 佢唯一作用就係用咗三中堅

吓

柒頭達掂一掂就仆 哥狗起碼仲會同你死過

達真係又愛又恨

回家吧

依句真 成個女人咁

哥狗仲好fit

哥狗係摩佬第三季都係咁

莫閪達已經幾場都係咁，唔撚想踢退休把喇廢物

仲迷哥狗

睇黎法比同世三傾好左策略

就係無視達

ock踢巴卡個位應該幾岩，佢後上幾好

干地個陣真係需要一個前場爛打型的前鋒多過技術型

飲水仲熱緊身

10m回家

如果H17 O8 M10今日仲可以三為一體

仲迷狗達果D真係有撚病 降班都唔撚要佢呀

廢左架喇

daddy

你老母就降班

究竟巴鳩有乜撚用

你老母臭閪躝去睇馬體會啦

隻狗達真係好撚麻煩

呢下又唔黃

達換左boot

會長連救兩下

會長

射門鞋

施治

咒自己球會你最叻

petr仔放下水好wo

呢幾下幾好

浩鼎咁都唔黃

阿朗呢球都救到

呢球藥膏難得好波

咁撚FIT既C治

車仔啲單刀真係好差...

咒你老母咩 想隻賤種番黎咁撚弱鳩智嘅野都講得出你仲好意思屌我
躝去睇馬體會啦仆街生滋狗

搵下斬到既得唔得呀摩閪

個個都對山神咁好係咪要轉會了？

睡到個後生咁掂要做D野

摩西d出波

牙銘守都好似唔係好得

牙銘真係好廢
攻又唔得守又唔得

！山神is coming

又要神救

到古圖表演

摩閪對住個新仔連角都刷唔到

卡希爾

你都on9 要個球員都無得？ 柒得過你咒自己球會？

大家同定山狗同聲同氣 未來隊友

嚇撚死人咩屌你老母卡希爾

屌，爭啲輸

Cahill

龍門表演賽

卡吐又靚救

個新仔啲過人同出波好佢好多

對個新仔都完敗

好似攻得好左

達呢下

完場記得搵山狗換波衫，
等佢早d體驗著車仔波衫既感覺

個籠今場真係100分

施治vs卡吐

雞既失夠位未

對愛記都露左底啦，比條連郎奴高文都唔用嘅垃圾完封

會長朋友隊 vs 卡套朋友隊

拿卡呢下轉身幾靚

Cahill好快出事 甩左幾次

早d轉343啦，中場打多個都守唔掂

好 準備定901戰術

偽隊廢

魯迪加

三下啦 下下都靠到卡吐咩

換走baka

插水唔撚洗兩黃一紅

一早要換啦

沙包

走左一個毒瘤先

走啦垃圾

世三單打

銘囝返去洗廁所了

唔係條柱同卡吐 輸左兩球

個個都得就係條賤種狗達唔得
搞屎棍老屈干地仲要佢番黎 你都覺得冇野
你唔好棒車仔啦仆街 躝去睇馬體會啦
就算車仔降班我睇文字直播我都唔會要佢番黎 降班咁又點

lan 銘

躝啦垃圾

下個飲水唔該

點解唔係換bk先？！

干地:仲有3格廁所麻煩你洗埋佢

干地終於肯換

下個到BAKA
利申打左比干地

上左契

飲水/柏度 in啦屌

法比就快無氣 baka又on99

會長放下水得唔得

較剪腳

你慢慢睇文字直播啦 未聽過有人on9到寧願降班

換個更垃圾嘅入黎...

雪糕桶

收皮啦

沙巴d防守差d

平安鐘㩒撚爆左幾個

巴卡躝得未

你講完再爆多幾個

Azp做乜

卡吐好撚神勇

巴卡係唔係唔撚識傳波

巴卡我屌你老母垃圾

打3-5-2好依賴兩個翼衛位，但偏偏最廢就係果兩個位

巴卡爛

巴卡卡希落地獄

死全家柒頭達

古圖都救唔返
班仆街

屌 呢輪痴撚線

奧燒好撚勁屌

我屌

對面個新仔咁勁

AZP都派膠 陰公

個勢係曬人地度
再唔轉陣遲早收皮

干地真係阿狗私家雞

唉 換巴卡未

又係巴卡交失波而起

dllm

輸埋

收皮

得kante一個追

玩完

爺爺私房菜

干地轉陣啦屌

深夜西波

有冇人有干地電話?

真係私家雞

換巴卡未

真係多撚謝巴卡

巴卡睇波

落地獄啦屌

屌你老母 再出巴卡唔撚睇

達助攻對家

真係難為曬卡吐

肯定換安帝

達助攻

差啲嚟多球

笑死

換撚走巴卡未呀屌

343啦屌

巴卡未踢過一場好波

摩西都過唔到對面新仔 而家仲換過更慢同成日回波去後面既怪腳入黎
摩西都叫博到角球 有d入侵性
車真係冇人 唉

話左一出352

點解咁垃圾

達都學lkk助攻

做乜鳩自己開波下個鏡頭係人地射波

達掂唔到都入㗎啦，抽乜柒，又唔係lkk嗰啲

12碼！

沙包點會慢過摩閪呀

12碼

12m

重點收購 我屌

收撚走你個契仔巴卡啦

夏神

屌換飲水柏度入黎 all in

仲要比牛奶仔入波 干地果然係雲加私家雞

要入啊屌

hazard's friends team

打和

Hazard FC

換人呀屌你干地 中場崩盤啦

有世三夠啦屌
自己助攻自己
廢達你躝啦

屌啦你委輸啊插水晨早就唔應該在場啦仲屌人黑哨

難為左世三 自己助攻自己

世三生生性性入左佢

屌你躝啦達

世三fc 點都要續到

靠你

morata

唔好激嬲我

莫拉達死撚左佢啦

垃圾達想點
同baka鬥廢

世3仲肯鼓勵柒頭達
真係好人
唔好走

呢隊閪波冇左世三真係唔咁想像

世三求下你唔好過皇馬

中游

有波入心情好

baka

垃圾達單刀射失 助攻對手
巴卡做球證 干地死都352

巴卡我屌你老母

hazard

換撚走巴卡啦干地

屌 咁都傳得出

條仆街等秋後算帳啦

佢隻腳係咪有事呀屌

收起巴卡啦 干地想和咪出飲水

巴卡 你食撚屎啦

法比跑咗成場

飯水哥都入左

死唔撚換巴卡 on撚9

屌你老母莫拉達！！！！

廢拉達

又唔入呢啲波，屌你老母

又一球 點解可以廢到咁

沒人屌 Morata

跑啦仆街

屌你廢達 飲水

MORATA

達仆街死

今場贏唔到 達同巴卡真係死全家都唔掂

干地嬲到

達囝埋門真係好撚廢

唔撚識講啦

又係你呀莫生
我屌到你老母反西呀

達子=王子 笑4

又炒單刀

其實踢唔踢到

好撚廢呀

干地

達子呀

食屎狗

垃圾 屌你老母

達又唔入 唉

廢撚過廢托啦

佢老婆

屌你換錯人，4同14打錯啊

法比呢下靚到

唔換巴卡？！

買前鋒啦屌

法比今場真係好

屌 又唔中龍

換法比有冇搞撚錯？

柒頭達幾撚時死

單刀可以屌到冇氣再屌

兩次都唔入 屌你老婆廢拉達

莫拉達點呀

換走達出柏度試下好過啦

達子幾$買番尼

鬼叫佢高 法比無氣咩

干地激到癲左

法比打得好先嚟換

屌你唔換巴卡

屌你老母達仔

換法比?!
屌你老母

唔換巴卡

屌你換走廢達啦 on99

屌你老母干地 分唔分到4同14？？？？？？

換走達仔換柏度william好過

又留件契仔好多 干地

換法比？？？？？？？？？？？？？？？

呢球係有啲難度嘅
但你miss咁多次就食撚屎啦殘廢達

皇馬睇到心諗：同賓周有咩分別

希望干地可以罰仆街達 再失單刀就唔撚比佢老婆見佢1個星期

屌你換埋法比點攻